驚元朗黑社會？唔驚共產黨解放軍？

笑話來的嗎